如果喪屍鹿單野堅嘅話.....

話說之前咪有單新聞講美國愈黎愈多「喪屍鹿」，姐喺患咗「慢性消耗型疾病」(Chronic Wasting Disease)嘅生物，重要傳得快

如果真喺殺到黎，好似walking dead咁點算好 所以我就研究咗下啲武器，等各位巴打買完午餐肉之後，有女之後，都會捍衛到佢地。

第一個武器就喺棍!
用棍打人嘅時候，首要目的就係打爛人哋個腦!請記住消滅喪屍嘅唯一方法就係打爛佢個腦!聽起黎雖然容易，但係做落就難過登天。人類嘅頭骨可能係大自然入面最硬淨嘅材料之一，必需要用到洪荒之力先可以打爛舊骨。殭屍曾經都係人，佢個頭都好硬。不過要消滅殭屍就只有打爛腦袋呢一個方法!準確黎講，喺一擊打爛個腦袋!如果打唔中或者打唔爆.......咁你就仆街喇....
木棒、斧頭柄或者其他棍只可以暫時打走啲殭屍，唔畀啲喪屍埋身。木棍欠缺嘅係重量同埋力度，難以一野KO。
鐵通當然可以一棍打爛喪屍個腦袋。但問題在於太重、唔方便。
長柄鐵鎚嘅缺點就係太重同需要長時間練習先可以熟練。你諗下喪屍個頭fing嚟fing去邊有....咁有咁易打中呀?!
鋁通強度不足，至多捱一、兩次隻揪。長期用仲會攣埋....
五金行買到嘅鐵鎚仔就有足夠嘅攻擊力度，但係攻擊範圍太細， 用佢嚟打喪屍，盞畀喪屍咬一啖....
警棍就大多數都用強化塑膠整，強度都足以應付埋身肉搏，但係就冇咗種一拳爆頭嘅威力。不過.....事實上，警棍嘅設計都唔係用黎一野打爆犯人個頭嘅......
以我所見，最好嘅棍狀武器肯定係鐵撬!佢重量適中、材質堅固、仲可以長時間承隻揪嘅壓力。佢前面又屈又尖，可以插落去個死人頭到，插落隻死人眼到，再一嘢插落個死人腦到!除此之外，鐵撬仲可以用嚟撬開門、搬重嘢。係設計用途上分分鐘仲多過隻兵呀! 而家甚至有啲用鈦合金整嘅鐵撬， 重量輕得黎仲要更加硬淨!

我會分開唔同類型嘅武器post上黎，同時都會post上嗰fb page

做乜撚呀你？

你講咗咁多野 我睇完真係好撚尷尬

Btw 都係要返工 理撚得你有無喪屍

入定箱午餐肉等屌閪好過

sor9, 唔好笑我唔識開link